Real Trump’s Parler

Here is real Trump’s Parler!

parler 係咪讀「 吧喱」 ？

警告：Android 用戶請停止使用 Brave 瀏覽器

用gab

超級認真：
有冇social network提供一種防同溫層功能？

即係唔會 淨係比你覺得順耳嘅意見出現

好多運動都係死喺同溫層

扒拿↘️

我覺得Parler 嘅介面未仲靚過Twitter!

系咁收到佢既notification

RealDonldTrump

😱😱😱😱😱😱

咁呢個呢？

侵未去Parler，Parler 入面轉貼侵tweets 嗰個最大acc 係2百幾k followers

linux = new windows, new mac os
pureos = new android, new ios

firefox, konqueror = secure browser

FAN PAGE

巴列

俾人搶左個名？

呢個先係真

侵侵最近貼文

撐侵or not，Twitter FB Google 長始落去禁言論自由唔係辦法。係要慢慢轉會

telegram唔係比人破咗?